[真心問] LIHKG點讀

如題

Li chi g(低音)

Li Hong Kong Plus

Lihkg

Lin頭